好似冇人實測過疫苗

打完疫苗之後，當已經打完2劑，
之後直接接觸確診武肺嘅人，係咪真係會冇事？